Chrome Bookmark Bar有冇得轉Favicon

小弟既Bookmark係咁樣save低，但一直覺得好醜樣，又細又對唔齊

於是試過用下面呢個extension，會失效，轉返去原本既icon

又試過好多其他方法都唔得，有冇高手識點樣整大(32x32)同轉左個icon去

汪